我想問下點解起底模式有啲人會睇唔到

但佢明明有好多post

入咗黑洞？

唔明?

可能bam左

無 仲成日係post見到佢